何君堯早上電台話會譴責白衫佬，下晝個老母墳就比人破壞

班元朗鄉黑實在太過份